\chapter{Dataset}
\sloppy

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{longtable}
% Note: It may be necessary to compile the document several times to get a multi-page table to line up properly
\begin{longtable}{|l|l|l|l|l|}
\caption{Dataset Rekaman Suara}
\label{tab:my-table}\\
\hline
No   & Data                         & syarahfu     & dinidml     & hanifahsa   \\ \hline
\endfirsthead
%
\endhead
%
1.   & Assalamu'alaikum             & syarahfu.000 & dinidml.000 & hanifah.000 \\ \hline
2.   & Alhamdulillah                & syarahfu.001 & dinidml.001 & hanifah.001 \\ \hline
3.   & Masyaallah                   & syarahfu.002 & dinidml.002 & hanifah.002 \\ \hline
4.   & Subhanallah                  & syarahfu.003 & dinidml.003 & hanifah.003 \\ \hline
5.   & Astaghfirullah               & syarahfu.004 & dinidml.004 & hanifah.004 \\ \hline
6.   & Halo, apa kabar              & syarahfu.005 & dinidml.005 & hanifah.005 \\ \hline
7.   & Selamat pagi                 & syarahfu.006 & dinidml.006 & hanifah.006 \\ \hline
8.   & Selamat siang                & syarahfu.007 & dinidml.007 & hanifah.007 \\ \hline
9.   & Selamat malam                & syarahfu.008 & dinidml.008 & hanifah.008 \\ \hline
10.  & Permisi                      & syarahfu.009 & dinidml.009 & hanifah.009 \\ \hline
11.  & Bagaimana keadaanmu          & syarahfu.010 & dinidml.010 & hanifah.010 \\ \hline
12.  & Dimana tempat tinggalmu      & syarahfu.011 & dinidml.011 & hanifah.011 \\ \hline
13.  & Berapa umurmu                & syarahfu.012 & dinidml.012 & hanifah.012 \\ \hline
14.  & Senang bertemu denganmu      & syarahfu.013 & dinidml.013 & hanifah.013 \\ \hline
15.  & Apakah kamu sedang sibuk     & syarahfu.014 & dinidml.014 & hanifah.014 \\ \hline
16.  & Siapa yang melakukan ini     & syarahfu.015 & dinidml.015 & hanifah.015 \\ \hline
17.  & Kapan kita bisa bertemu lagi & syarahfu.016 & dinidml.016 & hanifah.016 \\ \hline
18.  & Sampai jumpa lagi            & syarahfu.017 & dinidml.017 & hanifah.017 \\ \hline
19.  & Siap laksanakan              & syarahfu.018 & dinidml.018 & hanifah.018 \\ \hline
20.  & Wa'alaikumsalam              & syarahfu.019 & dinidml.019 & hanifah.019 \\ \hline
21.  & Assalamu'alaikum             & syarahfu.020 & dinidml.020 & hanifah.020 \\ \hline
22.  & Alhamdulillah                & syarahfu.021 & dinidml.021 & hanifah.021 \\ \hline
23.  & Masyaallah                   & syarahfu.022 & dinidml.022 & hanifah.022 \\ \hline
24.  & Subhanallah                  & syarahfu.023 & dinidml.023 & hanifah.023 \\ \hline
25.  & Astaghfirullah               & syarahfu.024 & dinidml.024 & hanifah.024 \\ \hline
26.  & Halo, apa kabar              & syarahfu.025 & dinidml.025 & hanifah.025 \\ \hline
27.  & Selamat pagi                 & syarahfu.026 & dinidml.026 & hanifah.026 \\ \hline
28.  & Selamat siang                & syarahfu.027 & dinidml.027 & hanifah.027 \\ \hline
29.  & Selamat malam                & syarahfu.028 & dinidml.028 & hanifah.028 \\ \hline
30.  & Permisi                      & syarahfu.029 & dinidml.029 & hanifah.029 \\ \hline
31.  & Bagaimana keadaanmu          & syarahfu.030 & dinidml.030 & hanifah.030 \\ \hline
32.  & Dimana tempat tinggalmu      & syarahfu.031 & dinidml.031 & hanifah.031 \\ \hline
33.  & Berapa umurmu                & syarahfu.032 & dinidml.032 & hanifah.032 \\ \hline
34.  & Senang bertemu denganmu      & syarahfu.033 & dinidml.033 & hanifah.033 \\ \hline
35.  & Apakah kamu sedang sibuk     & syarahfu.034 & dinidml.034 & hanifah.034 \\ \hline
36.  & Siapa yang melakukan ini     & syarahfu.035 & dinidml.035 & hanifah.035 \\ \hline
37.  & Kapan kita bisa bertemu lagi & syarahfu.036 & dinidml.036 & hanifah.036 \\ \hline
38.  & Sampai jumpa lagi            & syarahfu.037 & dinidml.037 & hanifah.037 \\ \hline
39.  & Siap laksanakan              & syarahfu.038 & dinidml.038 & hanifah.038 \\ \hline
40.  & Wa'alaikumsalam              & syarahfu.039 & dinidml.039 & hanifah.039 \\ \hline
41.  & Assalamu'alaikum             & syarahfu.040 & dinidml.040 & hanifah.040 \\ \hline
42.  & Alhamdulillah                & syarahfu.041 & dinidml.041 & hanifah.041 \\ \hline
43.  & Masyaallah                   & syarahfu.042 & dinidml.042 & hanifah.042 \\ \hline
44.  & Subhanallah                  & syarahfu.043 & dinidml.043 & hanifah.043 \\ \hline
45.  & Astaghfirullah               & syarahfu.044 & dinidml.044 & hanifah.044 \\ \hline
46.  & Halo, apa kabar              & syarahfu.045 & dinidml.045 & hanifah.045 \\ \hline
47.  & Selamat pagi                 & syarahfu.046 & dinidml.046 & hanifah.046 \\ \hline
48.  & Selamat siang                & syarahfu.047 & dinidml.047 & hanifah.047 \\ \hline
49.  & Selamat malam                & syarahfu.048 & dinidml.048 & hanifah.048 \\ \hline
50.  & Permisi                      & syarahfu.049 & dinidml.049 & hanifah.049 \\ \hline
51.  & Bagaimana keadaanmu          & syarahfu.050 & dinidml.050 & hanifah.050 \\ \hline
52.  & Dimana tempat tinggalmu      & syarahfu.051 & dinidml.051 & hanifah.051 \\ \hline
53.  & Berapa umurmu                & syarahfu.052 & dinidml.052 & hanifah.052 \\ \hline
54.  & Senang bertemu denganmu      & syarahfu.053 & dinidml.053 & hanifah.053 \\ \hline
55.  & Apakah kamu sedang sibuk     & syarahfu.054 & dinidml.054 & hanifah.054 \\ \hline
56.  & Siapa yang melakukan ini     & syarahfu.055 & dinidml.055 & hanifah.055 \\ \hline
57.  & Kapan kita bisa bertemu lagi & syarahfu.056 & dinidml.056 & hanifah.056 \\ \hline
58.  & Sampai jumpa lagi            & syarahfu.057 & dinidml.057 & hanifah.057 \\ \hline
59.  & Siap laksanakan              & syarahfu.058 & dinidml.058 & hanifah.058 \\ \hline
60.  & Wa'alaikumsalam              & syarahfu.059 & dinidml.059 & hanifah.059 \\ \hline
61.  & Assalamu'alaikum             & syarahfu.050 & dinidml.050 & hanifah.050 \\ \hline
62.  & Alhamdulillah                & syarahfu.061 & dinidml.061 & hanifah.061 \\ \hline
63.  & Masyaallah                   & syarahfu.062 & dinidml.062 & hanifah.062 \\ \hline
64.  & Subhanallah                  & syarahfu.063 & dinidml.063 & hanifah.063 \\ \hline
65.  & Astaghfirullah               & syarahfu.064 & dinidml.064 & hanifah.064 \\ \hline
66.  & Halo, apa kabar              & syarahfu.065 & dinidml.065 & hanifah.065 \\ \hline
67.  & Selamat pagi                 & syarahfu.066 & dinidml.066 & hanifah.066 \\ \hline
68.  & Selamat siang                & syarahfu.067 & dinidml.067 & hanifah.067 \\ \hline
69.  & Selamat malam                & syarahfu.068 & dinidml.068 & hanifah.068 \\ \hline
70.  & Permisi                      & syarahfu.069 & dinidml.069 & hanifah.069 \\ \hline
71.  & Bagaimana keadaanmu          & syarahfu.070 & dinidml.070 & hanifah.070 \\ \hline
72.  & Dimana tempat tinggalmu      & syarahfu.071 & dinidml.071 & hanifah.071 \\ \hline
73.  & Berapa umurmu                & syarahfu.072 & dinidml.072 & hanifah.072 \\ \hline
74.  & Senang bertemu denganmu      & syarahfu.073 & dinidml.073 & hanifah.073 \\ \hline
75.  & Apakah kamu sedang sibuk     & syarahfu.074 & dinidml.074 & hanifah.074 \\ \hline
76.  & Siapa yang melakukan ini     & syarahfu.075 & dinidml.075 & hanifah.075 \\ \hline
77.  & Kapan kita bisa bertemu lagi & syarahfu.076 & dinidml.076 & hanifah.076 \\ \hline
78.  & Sampai jumpa lagi            & syarahfu.077 & dinidml.077 & hanifah.077 \\ \hline
79.  & Siap laksanakan              & syarahfu.078 & dinidml.078 & hanifah.078 \\ \hline
80.  & Wa'alaikumsalam              & syarahfu.079 & dinidml.079 & hanifah.079 \\ \hline
81.  & Assalamu'alaikum             & syarahfu.080 & dinidml.080 & hanifah.080 \\ \hline
82.  & Alhamdulillah                & syarahfu.081 & dinidml.081 & hanifah.081 \\ \hline
83.  & Masyaallah                   & syarahfu.082 & dinidml.082 & hanifah.082 \\ \hline
84.  & Subhanallah                  & syarahfu.083 & dinidml.083 & hanifah.083 \\ \hline
85.  & Astaghfirullah               & syarahfu.084 & dinidml.084 & hanifah.084 \\ \hline
86.  & Halo, apa kabar              & syarahfu.085 & dinidml.085 & hanifah.085 \\ \hline
87.  & Selamat pagi                 & syarahfu.086 & dinidml.086 & hanifah.086 \\ \hline
88.  & Selamat siang                & syarahfu.087 & dinidml.087 & hanifah.087 \\ \hline
89.  & Selamat malam                & syarahfu.088 & dinidml.088 & hanifah.088 \\ \hline
90.  & Permisi                      & syarahfu.089 & dinidml.089 & hanifah.089 \\ \hline
91.  & Bagaimana keadaanmu          & syarahfu.090 & dinidml.090 & hanifah.090 \\ \hline
92.  & Dimana tempat tinggalmu      & syarahfu.091 & dinidml.091 & hanifah.091 \\ \hline
93.  & Berapa umurmu                & syarahfu.092 & dinidml.092 & hanifah.092 \\ \hline
94.  & Senang bertemu denganmu      & syarahfu.093 & dinidml.093 & hanifah.093 \\ \hline
95.  & Apakah kamu sedang sibuk     & syarahfu.094 & dinidml.094 & hanifah.094 \\ \hline
96.  & Siapa yang melakukan ini     & syarahfu.095 & dinidml.095 & hanifah.095 \\ \hline
97.  & Kapan kita bisa bertemu lagi & syarahfu.096 & dinidml.096 & hanifah.096 \\ \hline
98.  & Sampai jumpa lagi            & syarahfu.097 & dinidml.097 & hanifah.097 \\ \hline
99.  & Siap laksanakan              & syarahfu.098 & dinidml.098 & hanifah.098 \\ \hline
100. & Wa'alaikumsalam              & syarahfu.099 & dinidml.099 & hanifah.099 \\ \hline
\end{longtable}